呢個icon先最能夠表達唔開心

要呃人先要呃自己
咩都用笑嚟掩飾自己嘅悲傷
就算有眼淚都要遮住唔好俾人知 偷偷抹走

樓主是on9

太易表露自己

唔開心都逼自己苦笑

寧願俾人地覺得你冇事 都唔想俾人知你唔開心

我以為只係陶大宇

陶大宇其實好多心事先成日咁

無人care過你開唔開心呀

=.=

我知冇人care